IVE係咪無打算停課啊！！！攬炒武漢肺炎

命

如果今日都冇消息，就應該唔會停

😕放過孩子吧

我今日都自行停左課，但係聽日測驗走唔到

朋友收到風，話ive原來係驚其他機構質疑啲學生既成績，所以唔想online lesson，應該點都要考試

仲有持續進修基金

不嬲都得啖笑
質疑唔係第一日

online Test咪得！有曬經驗嘅啦⋯⋯依家連鎖餐廳都商量緊直接停堂食淨做外賣，可想而知嚴重程度有幾高！！！草率人命IVE

即係為左考試，命都唔要

鳩hea你啫，升學見工全部要面試問下你學過啲咩嘢都知你咩料啦

始終佢唔係大學，電機同機械受大學監管！

電機已我所知受HKU 同polyu 監管，考試題目會交比佢地睇，唔比出太淺

返工都可以Wfh！😔今時今日Ive仲要繼續上堂

集體罷啊

推呀 屌

推

推啊

Push

i大

HKIE會睇ENG科，點都唔會淺

ive學生狗都不如！

Vtc 學店冇誤 淨係識收錢

依家連公務員都可以Wfh！屌一聲

有冇打電話比ive反映下

依家日日都咁多宗 咁都唔停 ive學生條命唔係命 cod

Cls

直接打電話+send email投訴啦

Ive 日日咁多人， 一個中招真係仆曬街

D班房上一手用完下一手即刻入去！無清潔

班ive仔咪又係出街玩

咁多嗲做咩吖ive仔直接搵院長屌柒佢嘛上連登推下post有撚用咩

仲ive 嗰個健康申報表又係可有可冇 啲保安都hea check

呢個真，個個都係submit過一次，拎個舊email出黎，保安見到有兩個tick就當係，我讀夜校check都唔撚check

Ive的命也是命

Ive lives matter

講真幾驚TM campus出事，山景工廠區都有人確診，山景D廢佬仲日日唔帶口罩喺公園賭錢

有個屯門寶田村中左招

係咩..唔怪得3間d同學都咁渣既

屯碼嗰邊都中幾個

攬炒咪攬炒

學生可以點樣令學校停 聯署會唔會有人理

係啊！ polyu 前身係青衣IVE

依家我都咳咳地又喉嚨癢同痛～

師兄，邊間院校啊？

Ching好危險喎

HKIE認可左仲會員既課程，邊有得hea考，BSE HD以前雖然時間長，但易合格，講緊仲未有HKIE認可時代

咁撚大個人仲要人停你課？ 自己驚咪唔好返囉 平時你返去都唔係上堂啦
依家都無任何一間大學完全停課

依家努力推到佢停！😏

依家講緊要返去考試 返學要計attendance 姐係ive覺得考試成績重要過學生條命 有學生家長同事中咗 依家個學生都要驗 但ive無公佈 姐係由得d學生死 等睇ive群組

下年再讀囉

BTW UST停左，唔知你句仼何大學係咪唔包UST定UST唔係大學

全世界下年再過多次2020囉

而加唔係話停 只不過係想以online lesson既方式代替 同埋而加算係exam period 點撚樣自己停呀 試都唔考 重讀係唔係你比錢我讀？

無錯可能ive比你感覺係唔努力讀書，但我想講我身邊唔少人都好努力好認真，上少一堂真係會唔識唔明，依家大家只係想停課改做online lesson，而唔係唔想上堂，加上就嚟考試，個責任應該係學校首先要安排停課或者改為online test。

TM分校聽講有人中肺炎 但仲未即時停課 又唔公佈

唔會理你地架，當你地係狗咁撚

推！

IVE:唔鐘意咪退學囉

好多IVE院校學校學生都要求停課，依家真心高危時期

沙i擺到明要停啦，又死都唔停
收到風今日冇消息就要繼續返，都成六點乜都冇，等攬炒

HKDI都一樣唔停 內外都有隱憂
附近果間譚仔全部都係DI同學去 都中埋招
我寧願暑假先返黎搞埋d手尾
都唔想係依種危險情況冒住隨時中招返去

唯有啲堂自己就住走

擺課

學生中招HKDI都唔停？？？成班高層個腦裝屎

差幾堂上埋咪算 驚乜鳩

內部有朋友影到著哂防護衣清潔
有同學既屋企人中招 不過學校遮左風聲當無事
附近間譚仔有員工中招 果間譚仔係DI聚集地

ive是但啦

嗚嗚嗚

沙i都傳緊有同學家長確診，但學校應該又係遮風聲

各位同事和同學：

本院一直有跟進疫情進展，但因今學期已臨近結束，現時每日本院只餘少量課堂。同學可選擇在家學習或面授課堂。本院仍會繼續就衛生防護中心的報告跟進受影響同事和同學。

根據現有資料，到今日(7月13日)為止，本院暫時未有同事或同學確診、或懷疑確診，也沒有與確診者的密切接觸者。

學院會繼續跟進疫情，適時向大家匯報。感謝大家一直努力抗疫，請大家繼續勤洗手、常戴口罩、同心抗疫。

祝大家暑假愉快!

學院秘書處

2020年7月13日

沙田爆到九彩都照常上堂照常考試

咁考試呢？ 屌佢老母

睇過 VTC 彥霖條片就知佢係想學生死

即係你可以唔翻學，但你唔翻就會學唔到野仲有如果有啲人要上堂present，咁都係要翻去

總結 : 照常上課照常考試
輕鬆！多謝大家！

奶共學校
成班藍屍老屍，又話中蟈防疫幾咁撚好，生活水平又高，講撚到咁好又唔死撚返上去，成班老屍講一套做一套，正賤畜

屌出來！IVE學生條命唔係命

比多啲人知啦，仲收生？

On9呀，我就係淨返present先驚，你叫我照返

限制令都出埋連基本停課都做唔到！垃圾Ive

飯都冇得出街食，但夜校照返，工要返

有咩途徑可以屌柒班垃圾？

等我爆多啲料先

好似係 之前有人考試出貓影響

打電話＋email都冇用
仲可以點

好野！今次ive真係好波，識玩，攬炒一齊死

姐係佢講得其他大學既措施係有問題？ 唔怪得要教ive 唔係教大學

連林鄭都知道今次疫情嚴重，點解ive仲可以若無其事

咁點解之前又停課 宜家嚴重好多都唔停得 係乜嘢標準？

所以個堆廢話根本係藉口

屌你坐office返工有冇咁近呀，有無條柒頭閪撚咁講野呀

同埋起碼林鄭都會補獲 宜家ive係直程掩耳盜鈴 學生所提嘅當係耳邊風 你死你嘅事

我淨係想知萬一係學校爆發 ive係咪會負上全責 係既話我考慮下收皮

有人死即刻照顧佢全家，我即收皮

聽講有間分校啲老師用番「exam is not considered as crowded activity」黎收啲學生皮
仆左街中左招想知邊個會孭鑊

IVE 正一垃圾學校 on撚99
收錢就最撚快手最撚叻 你死你事
順便屌埋個班工程系老師 做野on撚柒鳩 自私到爆
係呀 係話鳩你呀 阿sir

申：今屆IVE grad

想知有無人覆到佢

一定9秒9潛水啦一個二個 我真係唔覺得有人肯負責 根本博緊唔會有人中 就算有人中都會隱瞞

認真，可以點樣大踢爆，email又send左，電話又打過

[url]傳媒[/url]

但首先要搵夠料

就算迫唔到ive停課 都可以比全香港知道ive係垃圾學店

搵夠料都完sem，要中嘅都中曬

沙i個封email
因為得返少量課堂就唔停
但其實仲有半個月要返

半個月夠爆發啦

好多人都係要番到7月尾先真係完sem

所以真係要搞大佢

8月頭仲要考試

係，我都7月27先考試

IVE係低賤D

我7月最後個星期都要上堂

師兄 你邊班

我都係，唔通同科？

其實ive睇穿曬你班友底牌啦
咁唔滿意 咁多意見
一講到畢業、張cert
大家咪又係仆住番ive考試

學費又係咁、今次又係咁架啦
如果ive話一切照常，你敢唔敢唔番去考試，然後fail 等retake遲一年畢業？
嘥氣啦ive仔

我係個一個星期係補sem2堂

搵人整文宣
之後鋪天蓋地喺唔同嘅page講IVE唔撚停課
直接Facebook tag晒啲傳媒搞掂

就算係 都唔代表學校唔需要保護學生

三年A班

都唔代表要去感染嘅

咪係，ive真係0回應

收錢個陣咪係咁炸你電話
要做野個陣咪龜縮
個體制又廢又彈黎彈去 唔好expect咁多

上次CCTV單嘢被人裝修都唔驚 今次區區一小部份學生提意見更加唔會理

屌，最撚抵死係問佢地停課安排，抗疫安排，都話留意官網，收錢又見佢話留意官網，仲講加價

推上熱門 逼IVE回應啦
依家咁高危仲逼人返學
要錢姐唔洗攞埋人地條命阿

都俾咗啦

收生，留位費一個都5000$啦

真係好撚癲IVE

Ive 會話 大家做好防疫措施就冇有怕

啲抗逆安排咪又係廢話

知嚴重都唔停唔延後 真係屌出聲

唔上熱門應該真係無人會回應
不過可能上左熱門都無人理IVE仔

推啊 i大屌你老母

P牌推唔到啊

推呀 屌你老母

推推推

吓 佢啲course咁x圾 仲有勇氣加價?! 冇x嘢吓嘩

push ar DLLM

係時候推上熱門

希望有人理下ive仔

Ive有咩做唔出，加完價，仲要保障唔到學生安全

P牌推!!!

幫你推

本身唔期望比到啲咩好待遇學生 但係最基本保障下學生都應該掛

地方的IVE仔需要..

笑

Ive仔生活係平行世界既邊邊個忽
無人會理架喇

如果你留意上次hkdi學生會同hkdi高層傾學費，你就知道班高層根本唔放ive仔在眼內，第一，佢地已經知道曬ive仔既底牌，第二，佢地知道ive仔冇野可以威脅到佢地，咁佢出咩安排你都要硬食架啦。

ive高層be like
真香

唉 真係喊出黎

推呀

Ive係學店就眾所皆知 但宜家咁情況 都冇以學生健康安全為首 會唔會太離譜？如有爆發 諗住隱暪？

輕輕一推

如果ive一爆發，就唔係一個兩個咁簡單了

佢課室d位勁密

健康呢啲冇得用錢黎衡量 停課保障學生之餘 同時都係保障緊教職員 唔通啲高層連教職員都唔當係人？ 好過份囉 唉

沙田ive又近 爆發地區 沙田ive既學生先係最危險 用生命番學

TM都係，基本上同中學無分別

TY都係啦，放lunch幾百人坐係canteen食

其他分校都算啦 最起碼都停沙田 TM 再唔係起碼都要有番啲特別措施 冇理由乜都唔做

咁咪好似百人宴咁囉

其實最慘就係班裏面有啲冚家剷唔戴口罩

係啊。有去過就知

諗住帶頭攬抄？

痴撚線

只係想攬住一齊死

一變四 四變十二～

五月廿七開學到而家
有啲人一入到班房就唔戴口罩
有啲嘢唔係話保持清潔就OK
屌你老味我哋戴口罩有撚用咩
人哋唔撚戴口罩果下先驚吖嘛

點x解仲有人唔帶？係咩心態？

支持！！ 點做好

仲要好多同學都係住確診嘅大廈

我個班有人住確診大廈隔離個座 番學叫到佢都驚驚地

好多啊sir都除口罩教書

Ive 咩人都有 真係戴咗口罩返學都覺得隨時會中 特別身邊有啲自私L

真係有班人係好冇衛生意識

停課啦 仆街！

今日已經有50個人確診

見到

咁撚樣都唔停課，我真係諗唔撚明個機制

屌 連呀sir都唔戴口罩

peak都唔停
全部人放工再去上堂遲早奶野

間間都停足成年咁款
IVE 世界第一

吓 除口罩教書？！咁啲飛沫傳到周圍都係 身為老師 咁嘅common sense 都冇？

如果你地真係咁唔滿意佢既安排
佢會大番你一句：退學啦
然後叫你去網上收生system報番佢下年再讀

利申：領教過

咁仆街 佢哋竟然無視學生嘅安危！！
攪大佢

咁串？你學店嚟㗎咋

其實，當感染頭4日，都唔會點發燒，去到第5日先會微燒

屌喇星，收我錢仲咁串

所以有一個學生確診既時候 情況已經一發不可收拾

根本上，所謂嘅探熱發現有發燒，已經太遲，條友都已經病左5至6日

到時確診咗嗰陣就唔使講啦
全班都中晒招

一晚多21個

Ive係咪當睇唔撚到

跟住就集體上報，ive又威威

香港知名學府

收錢第一，學生第二，教學唔知排到第幾了

Ive覺得太少了 區區幾十個 沒事兒

幾十個都無個關佢事，證明個健康申報表有用，門口探熱大成功

ｉ大超越８大

話說今日有老師係夜晚突然同我地講聽日開始可以揀online定正常返學

PS:沙i

邊有8大，全部歸類為中學，會停課嘅就係中小學

姐係一係返，一係留喺屋企唔學野，試照考，project照present

病毒唔會入侵ive d人員, 見到會搵其他人

中小學提早放暑假
ｉ大精英身體特別強健

佢係咪唔知有武漢肺炎？點解仲係平行時空得咁緊要？

Btw想知邊個呀sir講呢句野

應該仲喺未有菌之前嘅時代

連補習社都要強制停兩星期面授，i 大:繼續堂照上，試照考

係呀
不過都好過入疫區la
同埋上次online老師都好好人教埋我地點做功課

ive啲老師文筆都幾差仲要打錯字

老師都想，但係要比上司approved

信VTC，唔驚！番唔番學？番！

其實咁既情況 學校唔理同學安危都算
但連教職員都好似無任何怨言咁 咩行動都無
至少就我所見 老師們係覺得無咩所謂
只有同學仔係到叫 知驚
姐係連老師既防疫意識都差到一個點
真係唔知教咩書 驚都唔識驚果下真係嚇死人

唉 老師出一聲好過學生出十句

我諗有D識驚嘅，只係講完等於無講

Vtc 高層可能只係諗我又唔使對住咁學生 關我咩事

有d所謂老師其實似廢老，
上星期有個除口罩講書，比我哋屌，最後戴返罩

屌，佢淨係諗，每個留位費5000都fat fat

鬼唔望今年冇乜人報ive

屌 VTSHIT 就係 意見接受，態度照舊 因財施教

限聚令有括免？

就算唔括免 新講嘅呢個限聚星期三先實施

果然今日唔停課

講左唔停啦，要考埋試

點會停，ive未有人中招

有campus 有人中啦 唔比講之嘛

有停既 中左果個咪停 又唔上報 同佢同班既依然要番學 學校當冇事

無事嘅

起床啦起身攬炒Ive

大家返學記得博命咳咳咳～😋

今次林鄭都叻撚個vtc個垃圾，我撐林鄭今舖

今日返8半啊

同學校話得事嘅傾

已經有

我嗰間呀蛇自己停咗Online上

邊間？ 可唔可以講多少少？

學系主任話唔到事，院長平時就已經失蹤，可以點傾

開名啦 呢啲咁嘅賤種死全家啦

撚有探過熱咩 淨係睇個線剔就入得啦

限聚令出埋Ive連課都未肯停止！

真心，未見過院長

我將人哋傳俾我嘅內容cut圖俾你地睇吓㗎咋，我點知邊個

淨係舊年CCTV嗰單嘢嗰陣見過

教職員可以怨啲咩？我見有老師已經成日問係咪要預備轉online, 上面啲高層都冇反應，學生停課，老師都係要做野，廢個班唔講啦，都仲有啲好為學生諗既老師...
你地驚，你地防疫意識好係好事，另一面我都見到唔少同學入圖書館就除左口罩...咁對啲職員又公平咩？ 好聲好氣叫佢戴返口罩好似得罪佢咁......好難做丫痴線

教育局話全部學校停喎宜家，係咪即係唔使返學啊聼日開始？唔想test

諗下好啦 on9 vtc

Vtc應該唔under 教育局？

大專全部都唔屬教局

咁日校既師兄今日有冇返學？應該知架啦喎

我打埋去ive總部問，都冇人知

你試下打去問下囉

搞撚錯……

垃圾學校

推上熱門

p牌推

推，垃圾學店

梗係有反
成個campus都係人

雖然我想講反你老母，但係想先問下阿sir有冇講安排？

有啲老師已經有曬兩手準備，即係連老師學生都有準備，反而學校嘅意識咁薄弱

可能唔係無人知，係無人想去理

各位可以打去28361000 屌7vtc總部啲人

今日考試，好難吾翻

i lives matter！

建議一人一email 屌7佢地

Email冇人覆啊，直接打過去啦

真係有冇攪x錯？依家差唔多學校停囇 得vtc 獨善其身？人一藍...

Bruh

未教哂考佢老母咩

垃圾學店

如果再停會影響佢地今年既教學進度
咁佢地咪搵學生命賭大細
最緊要方便自己又賺到錢
學生安危wfc
Ive學店不嬲賤

但係而加都差唔多教哂書啦 點會影響到教學進度 大不了咪轉online lesson

賺錢賺到咁x賤 香港第一學府 冇嘢叻 收學生錢最叻

停課dllm

收完錢 仲要比啲差到爆既教學質素學生 特別係英文 中學啲英文老師既英文水準仲高過ive個啲

跟住有啲死老鬼仲要人身攻擊你 話你點差 點唔掂

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #特區免簽地位 #快閃文宣 #光復香港時代革命 #聯繫匯率 BNO「5+1」

呀豬呀狗都教ive

啲垃圾呀sir 照住個PPT讀完就等於教完，廢到無人有

真係求其搵個ugc grad既都教到

都暑假啦，而家黎停學有閪用咩
好爆唔爆暑假先黎爆
9月開sem先係架嘛屌你老母

搵人聯絡區議員，搞大佢啦

ive仔的命乜是命

至於考試以外的活動，教育局要求學校明天（15日）起暫停所有校內活動兩星期，包括所有級別的補課及課外活動，直至本月28日為止。其間所有學生如非必要不應回校。上述安排亦適用於提供非正規課程學校，包括補習學校的面授課程。

我想知道vtc屬於乜類別學校！

屌那媽而家仲係返緊學
臭閪

垃圾學店都咁多人讀，香港人醒吓啦

哦。。。拎住屌鳩ive啦

開名屌啦

最新消息！
IVE(HW) lecturer send email比學生
講明face to face lesson cancel咗
將聽日嘅測驗提前今日進行！！！

其他院校未收到

cy未

ty先啱

都仲有考試 同埋有啲人8月頭都仲要番學

Vtc on99
我地一齊反佢老母

一齊唔好反學，橫掂都係計50%

計50%，我哋全部人都唔番，咁佢哋就知驚

真係叫到咁多人唔番先算啦 呢排又考試

屌你老味，原來可以獨立出聲明嘅，又話睇官網

如果佢照返學院考試，你返唔返？

歡迎留言

hku space直頭乜announcement都冇

IVE Secreat 見有人話報上蘋果

今日又50單啦

但係asso 應該超少人有暑sem

好似已經報咗

St都自己出左

特殊類別

聯乜撚呀 聯得嚟都完sem啦

又變返分校責任

聯得黎都中左

學店真係學店

特殊學校都停課

唔鐘意咪退學

可能屬補習社類別，不過都要停兩星期

邊度講？

高層唔知諗乜9死都唔停,根本上星期就已經要停,反正都講左online submission

利申：係沙I教,上星期已經叫學生拎齊野番歸

知唔知今日會唔會停？

學生自己揀番唔番,唔番attendance又唔知點計,不過就算計,大部份學生都應該夠attendance

標準答案 高層決定 等官網同睇email

班垃圾高層理得員工死活 收生要緊

官網廢嘅

屌佢老母 呢個po要推撚爆佢 仆街高層
完全唔關心學生嘅健康

廢到冇得再廢

呀sir同學校講會唔會有用？

之前同班有人問過呀sir，話講完都係廢

班仆街高層日日wfh低層員工含撚

個官網淨係話你知幾時收手

梗係啦
一個5000蚊呀

生

推上報

無用
最高級個班唔會理，因為佢地唔使教書對學生

小薯鬼有人理你講咩

屌佢老母，要班前線員工對住班同學面談面試 防護裝備又要自備 on999

重要唔知D同學邊撚到返黎先恐怖

元朗廣場有職員確診

Module leader呢？

決定唔使番係院長甚至再上既層次,module leader group埋一堆出聲可能有用既

院長呢D撚屌，罷課啦

唔會停

依家都無消息已經心死⋯

有無人直接嘈上院長度？

搵到條撚屌出黎先算啦

邊間院校先

應該WFH

弱智學校

可能沙i個呀sir都唔知佢老細喺邊

真心癲呀，為左5000

毅進同級

夜校仲恐怖 大家早上返工 夜晚再迫埋一個課室度
個課室仲要日校用完唔知有冇洗過

幾撚肯定上一手用完 ive一定冇消過毒 一入課室 聞唔到消毒劑既味

推下

官網死埋

上星期仲有同學夠膽唔戴口罩上堂, 阿sir 俾埋口罩佢都唔肯戴

我病病地有咳不過都照返學ive唔停我幫你地搞到停

有呀sir上堂唔戴口罩 真係痴撚線

邊間Campus?

唉 命賤過地底泥

我個班有人發過燒照番學 仲要成日除低口罩 屌佢老母

TY

幾時會有媒體報道垃圾ive

1.其實收生可以繼續, 轉為網上應徵send資料學歷，ok就有回復，冇回等於不合資格
2.學生就停課
3. 重有, 舊制成績表寄左出去未? 快少少, 如果遲下郵政停埋就含欖

同意

IVE學生的命也是命

你就想
咪又係坐到5點

Vtc職員也是

比多啲傳媒知先

好似有人已經報咗蘋果

多啲人報效果可能會好啲

應該係

大家一齊報

考試/收生＞命

推，ive仔的命乜是命

一個人報無用

IVE lives matter

ive lives matter bro～～

Gogogo

ILM

教職員唔係人又點？你迫到佢做嘢？

ILM ILM

其實日校堂與堂中間有冇清潔

快啲嚟個大爆發

唔洗估都知無

一齊拎返班房食攬炒

唔會停㗎啦
之前停咗變Online lesson有啲人又嘈要退學費
VTC高層心諗 咁難服侍
下個學期爆到七彩都繼續上

有冇記者手足喺度？幫下手陣間16:30記者會提下～等政府關注下眾多VTC人

ive lives matter！

講多啲

推爆佢 同蘋果報料 有學生中左招
都唔停課 為左一個懶字

唔好講經

屌，要申請

岩岩放學

當場屌鳩佢啦

路邊消息話停課
Lab除外

果然係ive

過兩日仲有test呀屌閪

I know that feel bro

成個毒撚咁撚樣

嘩，啱啱email俾你，新鮮滾熱辣

internal 宣布左停課了

我唔敢抱太大期望

真？

我已經通知左學生停課啦

比你哋E-learning咪又喺走堂出街玩

聽日有Test,唔知仲洗唔洗返.

已經用生命番咗去 準備考試 屌

你咁樣講嘢對唔對得着用生命返工嘅人

停唔停都講聲啦柒頭vtc

果科嘅Lecturer send email比學生

5點啦！

ive都好讀既…
垃圾學院

黑心講句快d搵個ive人中武肺仲好過嘈d老師轉online learning,online exam

應對新型冠狀肺炎(COVID-19)疫情，職業訓練局通知暫停面授課堂至另行通知。

汁？

全系唔返佢仲怕

邊度見到嘅？膠？

好老實，不嬲ive都係唔理班學生，佢哋淨係識收錢，乜都錢，其實嘢停課丫之類嘅嘢邊會理丫

TY ive冇回應過

Civil(TM) 有消息
明天開始網上上課，用 MS Teams。考試的形式稍後會再作通知。

d人係咪on9
科科A又唔滿意

我試過未交學費，仲有一兩日到期，都打黎

成班都話有消息我乜都收唔到

我都係

係丫，錢就識收，其他嘢理得您死您事。

我乜收唔到！😒

呢個真係on 9, 驚死人唔交，令自己收少咗$咁 cls

我都係啦，阿sir直頭係個wts群入邊，問阿sir，個阿sir可以已讀不回

收到咩風呀職員

Cls學店，追錢勤力過銀行

X3 今晚唔想返

屌佢老母IVE

ty campus email話飯堂唔開

乜會有唔ok?

Ive仔係咁㗎啦
轉咗online又話要返去上堂
喺學校上堂又話轉online

銀行過咗都叫做之後一兩日都俾得，呢間咁嘅垃圾過咗1分鐘都話唔L交得

一睇以為係停課，我屌

我收到email了

講咩

明天開始會轉online啦，其實應該一早轉囉，乜嘢都慢幾拍

利申: PTE L

真係唔diu 佢佢當你病貓

咁中咗都係出街玩嗰啲抵死啫
on9廢老邏輯
唔返學校上堂就=出街玩

考試仲要番去考？

或需要呀 問lecturer睇佢點安排啦

夜校仲未有

夜校應該都係online teaching啦

我唔係夜校都未有

夜校學生都收到呢封e-mail喎

屌，LWL商科有考試
都要人哋下個星期一返嚟考試

有無得報串

Ici 乜都冇通知 仲要繼續返
食屎啦

Ive仲要人返intern！

柴灣仔表示一封email都未收到

真

出面有啲大專大學都係要照返intern除非正苦搞wfh啦

聯署？
乜和平手段有用嘅咩？

今晚已經唔想返 今晚有堂

計翻佢時間應該係HKDI
隔離啲屋村都瀨晒嘢何況間學校

我TY

我MH

沙田Ive 罔顧實習學生生命！

IVE仔最想唔洗返學唔洗考試

停課又屌 online learning 學唔到野
用唔到學校資源 要人退學費

唔停課又屌驚中肺炎 唔想返學咪唔好返
人地都係知你Ive仔自學能力唔夠先逼你返學
等陣畢唔到業又屌

Online learning科科拎A喎

真心要讀我諗讀咩都讀得好
無心讀讀咩都可以爛grade

草菅人命

Online learning 都有好處
因為可以重聽又重聽 唔明咪自己email 問
真心 online 都屌既人 真係on9

你知d呀sir想online教咩

打錯字
你估d呀sir想online教咩
佢地都想面授 （有得揀既話）
但講到疫情 都要Online教啦

最緊要ive好做，大家繼續翻去test，ive群組gogogo

正仆街仲叫人返去考試
個短信話將會繼續舉行
你啲阿Sir Miss要死唔好拉埋其他人落水呀大佬

推 你若放棄 誰衛我城

仲係零消息

Ching邊個campus?

師兄check email

咩email都無

我嗰邊停咗

班高層唔肯停 因為我地係practical 為主，online唔到
食屎啦

你地只係學費
真係當你地客咩

好似中大咁，圍插段崇智，屌到學校態度退一步為止。

TY收到sms話聽日停喎

聽日有科test係咪都照停？

星期五仲要返去Test

face to face 都走堂啦
e learning仲唔曉飛？

Test lab 要返 我2，3，4都要test

咁有撚用咩……使撚停？

所以咪話vtc on9囉

點解我個SMS無講考試同Test安排😔同TY

［突發］VTC：武漢肺炎將於學生測驗/考試/實習/Training 時停止人傳人感染

HKDI就係要番到八月頭

大部份都7月尾考

到底佢轉哂做online class未

九龍灣vtc part time 仲未有消息

今日都係要照返

我都冇講 我聽日有CA都唔知點

Ching係咪同科！啱啱先話照Test

到今日仲見到d呀sir冇口罩咁係到行黎行去

點解沙I咩email都無，好似佢地唔關事咁

沙田先最大獲

日日擔心到人都癲佢地咩都唔理，依家連email都唔出，懶理學生既健康安全

HKW仲未有消息dklm

今日再打多次電話去問個program leader都係話安排緊

利申夜校

cw停左

淨係停課 唔停考試

問D阿sir，D阿sir淨係識答未有公佈/唔知/留意官網🤷🏻‍♂️

我讀配藥而家仲係醫院實習緊 淨係叫我地記得做好防疫措施 講埋啲廢話 我而家日日都驚到瀨屎 btw開始咳咳地 祝我好運

今日仲要返學考試！好頹，已經放棄左，ive學生有抗體

Ching收唔到email喎

MH表示到依家為止咩消息都冇 cls

ive今日洗唔洗返學？

我個間未有停課消息

已收到SMS，同無停課無咩分別🤟🏻
與武肺達成協議考試，測驗，實驗，工場課堂期間將不會衝擊同學

鑑於疫情持續，建造工程系的課程將會由7月15日開始以網上學習形式授課。由於每科科目進度不一，老師會將詳情上載於Moodle或學生Email (測驗/實驗/工場課堂或需要回校進行)，同學需定期留意Moodle及學生Email，以獲取最新資訊。如有查詢，請與任教老師或課程主任聯絡。

機電處有人中咗，工程今晚仲要返

嘩 想攞人命？

收到風下星期先傾要唔要返學校考試

收到風某科下星期一好大機會仲要番學校考試

工程？

係

有啲科轉左online test

垃圾ive而加先仲慢慢開會傾下星期啲考試洗唔洗番去考 真係on撚鳩鳩 一早就要停啦 仲慢慢開會 開得黎啲學生都死撚哂啦